csl 10月完約 3 sales入

4g 21mb 無限 $118 免到兩年隧道就留tg